想同各位酸民講 係職業選手眼中你地只係一班ON9仔

有時上上下網
見到有班ON9仔係到講邊個邊個職業選手出裝
我就真係笑而不語
我講下自己先 自問自己有大師實力 應該夠班打職業聯賽
人地假假地都係打職業 就好似FB 依加雖然比AHQ當狗咁撚
但係FB班友分分鐘見到你地係到話咩 菜雞互啄
真係忍唔撚到笑呀大佬
就好似入左GBUS GPA唔過2 比班ASSO仔笑自己廢咁

In PANDACUTE we 7s

根據樓主嘅邏輯

姐係美斯炒飛機都唔可以笑尻佢 因為你只不過係唔識踢波淨係識打fifa嘅毒撚

Am i right?

講馬佬要跑得快過隻馬

你智商夠唔夠樓主高？唔夠唔比講野

乜撚野酸民
葡萄撚下嘩？
利申韓服菁英

咁樓主咩牌

係正常人眼中你地呢班自稱職業選手既只係白痴仔

白痴到賺得多過我，我唔介意做白痴